原來愛上賊重播討論

屌你，鄭子誠又有陰謀

好撚正呢套劇 雖然後面爛尾但前面鬧得好正

長腳蟹

法拉

好多女睇 法拉、敏之、茵薇、長腳蟹、姚樂怡

今次已經係第3次睇呢套劇

以前好鍾意睇呢套
記得片頭係冇主題曲嘅 係bgm

個陣李思捷做it狗 仲未咁黑人憎
好似有得溝陳敏之同長腳蟹

奇幻潮bgm

有冇手足覺得愛回家嘅蟹仲正過呢套嘅蟹

劉松仁

呢段保齡球場戲幾正

有集法拉醉咗比麥包屌

都冇屌到 我淨係記得BT死咗

有，幫佢寛衣解帶之後跳咗
下幕佢深夜返屋企比馬神質問，佢好心虛

唔撚係掛

跟住之後就鬧離婚啦

係馬德鍾推薦定朱翁處長推薦啊

思捷大師演技大爆發既其中一套作品

小學個陣好鍾意睇

陳茵微真係好撚正

佢呢套戲入面無咁乞人憎

呢套都有陳茵媺福利睇
包毛巾

淫腳蟹嘅角色就好似大王套戲入面個公廁咁

性鬥士

呢套好睇，敗北之處係小龍女

駁唔到 好撚煩

pw 12345678

最簡單既密碼先係最安全

陳茵媺趷籮整車嗰幕好好J

蟹鋼管舞

麥包條𡃁

成盒咖喱魚蛋點食得晒

盒嘢BT買，敏之竟然話請BT食

打佢
正

平時扮哂熟咁
坐埋一齊飲酒

突然嚟一段破釜沉舟嘅bgm

打到劉松仁咁仲報咩警

請人食生豬肉仲叫好警察 ？

另一個版本大結局仲有冇得睇番

有兩個版本㗎咩

有 喺google打第一條片就係

比狗飲中藥

一個係死
一個係坐監

好想羅莽做單元boss

蟹

冇興趣睇兩個老嘢拍拖

今集有啲悶

想睇兵賊鬥法

btw法拉醉咗比麥包送去酒店做咗未

法拉真係淫娃

就係呢套令我當咗陳茵微係我女神 佢真係好靚 仲要清爽短髮

呢套劇真係痴撚線，法拉、amy、蟹三個都係全盛時期

原來仲有陳自瑤

成套戲既敗筆真係個老女人 見到佢都覺得炆

呢個真

有集大波星人被人玩緊縛play

最主要係把聲沙沙地又要佢做煩膠野

今日播咗，揚明差啲就成功

凌晨03:30播都有post

朝早1145啊

睇開03:30個時段

再過幾年套名媛望族又係做劉松仁嘅拖油瓶

你話十幾廿歲做呢啲角色就話啫
阿姐你幾歲呀

麥包掃台
唸起義海豪情

條𡃁好柒

有得扑蟹

依家TVB已經唔會係靈糧取景啦

如果呢套唔係叫愛上賊
兵鬥賊會唔會多啲呢

又學你師父想砌人生豬肉

個主題音樂好正

陳恩微著t-back色誘人播左未?

麥包真係大仆街

麥包打咗人幾多巴

呢套劇幾高質，可惜個名太濕鳩同姑姑

bt

頂，尋日無播

177

用法治維持治安

嘩

原來整車呢幕未播

在第十九集，麥包召來兩名妓女，其一竟然是同時飾演劉松仁初戀女友的李穎芝。高登討論區有網友笑稱，麥包連劉松仁的初戀情人也不放過，這才是報仇的最高境界。

特務蟹
大波星女警
人妻法拉
呢套嘅設定

想劉松仁溝女ok

溝姑姑就不了

聽日大結局啦

扮有左

呢幕配音太出戲

真係有左
真係冇左

似麥包

on9馬神

on99
同高節有親咩

屌你個救護員講啲野好9up

救護員：撞到隻腳咪流血囉屌

法拉咁呃佢其實真係有啲唔岩

吳幸美

播原版定改版結局

認真 劉松仁做戲好正

希望播改版
但係應該都係原版

改版係點

Jack冇死到

老母而家嫌佢地開槍太假